(巴絲都入)當拍緊拖既時候ex搵翻你

話想同你做翻朋友
但你睇得出佢仲鍾意你
你地會點樣處理
利申:好鍾意而家女朋友 雖然知自己同ex好唔夾 但都係好驚自己定性唔夠去翻個ex度
求屌醒

block啦屌

已block 但佢又唔知用邊個電話打黎

計時炸彈黎

佢唔愛你先做到朋友咋傻仔

點解唔夠定性？
想屌西就認啦
垃圾男人
你真係鍾意你女友 唔lun敢傷害佢
將心比己
你女友搵ex戴你綠帽你o唔ok啊？
我就信呢個世界有報應

有個男同學有住女友強烈追求我
一年後 佢女友戴佢極慘綠帽

自己參透下

分左幾耐？當初點解分手？

On9
你係好鐘意你依家女朋友既話就唔會依家開post係度問，心大心細，想要人認同你，想聽人地叫你搵返ex啦
你女朋友好慘，快d放生個好女仔
你ex係雞
你都係同返個ex一齊，唔好害左人地一個咁好既女仔

點解會唔定性 ....

利申 同另一半好穩定 同ex做返朋友但唔會點講野

有食唔食罪大惡極啊傻仔，
瞞住女友打返場友誼波先。

放過你女朋友啦

sp

Block / 扑？

btw，如果你上得嚟問，我都預你會帽人；

.......算，屌你都嘥錢鳩氣

做住sp先

絲打冷靜小小
我當然唔允許自己會帽人咁仆街啦
同埋想屌女呢樣野對我黎講無乜吸引力
自己唔會因為呢樣野而翻去個女仔度

當然絲打你引入報應呢個概念令我反思好多

咁都要問
你自己都有問題啦
乜要人屌先會定性咩 ?

Block 左佢啦，垃圾

你係咁中意現任嘅就唔會上黎開post 啦，仲要問意見嘅？比著你現任個ex 搵番佢傾計你又點諗呀？仲好意思上黎問，一係你就決絕d 唔好理你ex 啦，咪撚係度拖泥帶水